let questions = [{
        numb: 1,
        question: "Señala de los siguientes aspectos cuáles están relacionados con la dimensión biológica de la persona: ",
        answer: "Estatura de una persona",
        options: ['Estatura de una persona', 'Quedar con unos amigos para tomar algo', 'Enfadarse cuando alguien te hace algo que no te agrada',
            'Color de pelo y de ojos', 'Capacidad de sintetizar una información'
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Señala de los siguientes aspectos cuáles están relacionados con la dimensión psicológica de la persona: ",
        answer: "Hablar con respeto y amabilidad cuando alguien le pregunta algo",
        options: ['Peso y talla de una persona', 'Hablar con respeto y amabilidad cuando alguien le pregunta algo', 'Tiene 2 hermanas, una más mayor y otra más pequeña'
        , 'Acudir puntual al trabajo']
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Señala de los siguientes aspectos cuáles están relacionados con la dimensión social de la persona: ",
        answer: "Realizar tareas de voluntariado en una asociación",
        options: ['Manifiesta afecto hacia personas cercanas', 'Realizar tareas de voluntariado en una asociación', 'Ayudar en casa con las tareas del hogar', 
        'Nº de zapatos que usa.']
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Manuel ayuda a recoger la mesa y le dejan elegir la película que verán esta tarde”, hace referencia a una conducta de tipo: ",
        answer: "Adecuada",
        options: ['Estereotipada', 'Adecuada', 'Pasiva', 'Aprendida']
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Ciencia que se ocupa del estudio de la conducta y los procesos mentales de las personas” hace referencia al concepto de: ",
        answer: "Psicología",
        options: ['Función cognitiva', 'Psicología', 'Conducta', 'Personalidad', 'Atención y apoyo psicosocial']
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Sentir un escalofrío cuando hace frío es una respuesta del cuerpo a un estímulo psicológico",
        answer: "Falso",
        options: ['Verdadero', 'Falso']
    },
    {
        numb: 7,
        question: "La manera de comportarse o actuar de una persona en respuesta a una situación, provocada por estímulos, hace referencia al concepto de: ",
        answer: "Conducta",
        options: ['Percepción', 'Personalidad', 'Psicología', 'Conducta', 'Emociones', 'Mecanismo de defensa']
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Cuando tenemos hambre, buscamos algo para alimentarnos. ¿A qué tipo de estímulo hace referencia?",
        answer: "Estímulo fisiológico",
        options: ['Estímulo externo', 'Estímulo personal', 'Estímulo fisiológico', 'Estímulo universal', 'Estímulo interno', 'Estímulo psicológico']
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Los tipos de conductas se pueden clasificar según las consecuencias que acarrean las conductas, según la elaboración de la respuesta y según la manifestación de las conductas: ",
        answer: "Verdadero",
        options: ['Verdadero', 'Falso']
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Son ramas de la psicología las siguientes: ",
        answer: "Psicología social",
        options: ['Psicología social', 'Psicología matemática', 'Las dos son correctas']
    },
];